棋盤GAME SQUARE ENIX 手機新作《破軍・三國志》

29號出，岩岩試玩左陣，棋盤版爐石咁，不過可以控Ｄ兵去行
最勁叫Ｅ卡 ３％機率，有冇人玩一齊研究下

用晒一開始40抽
2張E

試左２次都係４０抽得１Ｅ，依家玩住先一陣再刷
佢Ｄ卡有Ｄ限陣營

我係張遼同周瑜
仲未認真研究

玩緊幫推

ID：JyAu1HFjS

ADD FD係畀人對戰？

哩度話哩啲E首抽好似最好

諸葛亮：1ターンに2回行動できる「鋭気」を大将以外の自軍将兵に付与。
司馬懿：1回だけダメージを0にする「装甲」を大将以外のの自軍将兵に付与。
張飛：自身に敵の攻撃を寄せる挑発スキルを持ち、コストの割りに武力が高い。
呂布：圧倒的武力・兵力。その分コストが高すぎるのが難点。
貂蝉：敵1体を離反させるスキルを持つ。呂布との相性は悪い。
賈詡：大将を除く全ての敵軍将兵に50%の確率で「離反」を付与
黄忠：血盟が無くどのデッキにも編成可能。

頭10抽

呂布 太史慈 黃忠 起手

玩緊孫策deck 吳國弓兵幾好用 2cost已經可以落場任揀敵人黎射

呂布覺得麻麻 9costs太遲出場 出場未打人先自扣5hp

我問下唔同國既人有無得一齊用

唔得 佢要７個主公組３０張牌 我諗緊２隻Ｅ 就開局算

另外送果隻豬腳亮唔限國 咩公主都用得

即係抽到E仲要同國先最好？

正阿 40抽3E 1滿寵 雖然2隻...C馬 但2隻陣營都係曹操 開得

我覺得要，首抽４次１０抽 ２Ｅ同國 開局就入得落去用正好多

呂布廢廢地

咩技咩體質 未抽過

40抽趙雲同關羽兩張E
開唔開好

開啦 ２隻同國可以玩大耳賊

中埋張飛

點刷首抽？

第一眼以為SV黎

完全唔識玩唔知做緊咩

中關張兩兄弟
成日combo反cup

推

點有40抽

無野了 自膠

冇咩人知有隻GAME

應該係綠色玉抽定龍玉抽

諸葛亮咁似金誠武

呢隻game 暫時我認最難刷起手

呂布 好睇唔好食

40抽4e但全部唔同陣營

兩個字 神作

都幾好玩

LM 一出就玩真係唔錯 不過一場玩好耐
曹操deck 無刷首40抽出兩張E 郭嘉同荀彧
ID：nk7GCwdgy

個玩法都幾多變化 不過真係冇人玩

刷唔刷首抽好?

40抽張遼+貂蟬,仲以為唔同勢力點知都係董卓

三分鐘左右兩次，好快Bo
不過係幾難抽到好野

要刷 起碼都有兩三張同勢力入到deck先

點刷到咁快呀?

抽到夏侯惇，郭嘉，司馬懿，成隻game易玩左好多

教學全部可以跳

係喎 唔該晒

打錯，一次

其實唔算太耐十分鐘到一場，
相比爐石其實差唔多，
但唔課拎到新卡機會唔多 得每日登入活動

最慘唔知啲卡有咩功能

邊張唔知？有玩開爐石其實差唔多

絕大部分，因為我無過爐石。
果堆+1/+0想點？！

玩張角唔洗刷E

我又係曹操隊
司馬懿X2 滿寵X1，同一張E竟然可以入2張係隊
司馬懿招技好勁,全場加聖盾術

貼上黎／打個效果名，依家基本上Ｄ效果我都明

+1/+0係發動效果，即係+1攻+0血
前面應該有發動條件，可能係出騎兵/回合開始前

想知寶物邊本召邊隻

冇張錯有3本，分別係抽甲兵/騎兵/弓兵

想知個對應

玩左1x場已經排第6

我廿幾勝先排2x 中間連唔到人成日要打npc

一個ac有 呂布 趙雲

另一個得司馬懿 同太史慈

要那個Ac好？

兩個都唔好，要多同陣容同中立最好
唔係E就代表勁，好多R卡都好勁

好on9 升格戰要4場win2埸

我贏嗰一刻對面走佬 然後彈error當我輸

跟住入返game成個升格戰唔見左影 排名一野跌到56

我之前打升格都係咁 但當我贏左升到喎

仲當贏左兩場直接上左軍司馬

今日玩D對手D卡屈到 連輸3場 之後打2場電腦

出陣就可以射1-2傷 弓手真係好屈

你都係打一場就彈左 然後入去冇第2場？

係啊 無第二場直接升左上去

贏十三場第一

咩隊咁勁

雖然係伏game大廠，但估唔到少人成咁
個排名又唔似分組，hea玩已經頭100
尋日放假打多兩盤，就第8

劉備 拖到後期關羽 張飛收頭
主將露出就打10滴

用曹操 試過一次對面大耳賊得返2血,佢一出關二哥斬殺我岩岩7血
下次醒水搵隻兵係主公面前擋一擋,同埋關羽招技 一騎殺? 係咩效果?

我隊野雖然2隻C馬 但暫時唔夠好既甲兵用
BTW 隻GAME騎兵冇得行左右 一比人甲兵封路就廢左武功

有冇搞錯呀 未放落場既武將都可以反人地一騎

咁有呂布咪全世界未放上枱已經死哂

同對面手牌嘅一隻將單挑 贏就打三滴
冇呂布關羽根本唔會贏

輸

一落場就打3+7
BTW 同送石可唔可以大方少少,依種GAME冇靚卡好難玩落去

岩岩發現應該係分開一個軍階一個榜 所以會係打完升格戰然後升上軍司馬 反而排名會跌

發覺先鋒都好重要，
用糧車雖然會燒牌但中期爆發勁好多
另外用典韋都唔錯，師兄們用緊邊張做先鋒？

無得溝卡用有點ON9

用緊典韋

反而覺得無得用分解卡嘅桃黎整其他卡好on9

幾好玩喎 點解咁少人玩

我都唔明 SE難得整隻好玩嘅 又唔煲大佢 好玩但咁少人無意欲課金

玩開爐石就明，唔同彈營玩法唔同

冇玩開爐石，但想玩

建議刷首刷 有40抽 抽到幾張同陣營E/SR嘅卡先好開局

打排位見過幾種都強勢比你參考
曹：騎兵最優秀配合，加上主公技實用 速攻達陣玩法
劉：甲兵天生血厚buff多佔場優強，關張配合收頭一波
張：無限小強玩法
董：多張全場aoe，賈詡全場50%反骨，翻盤高手

清可以打番篇新手攻略 等多啲人試下呢隻驚
曹操除左騎兵勁仲有軍師都勁
孫策各種buff主公，領軍向前
袁紹應該係打防反，技能係起柵加防兼防騎兵突進

岩岩刷首抽40 抽中關羽龐統開唔開好

有無其他蜀卡？得兩張入deck唔夠 同埋龐統唔係好有用

刷到郭嘉同司馬懿2隻文官,但唔係好識砌
連電腦都打輸

就算係曹操deck都要落番多啲步兵同弓兵
弓盡量落番啲一落場可以扣到對面兵嘅黎控場
同埋曹操最少要壓到半場 唔擅長打反擊
我依家係5甲7弓7騎4突

劉備deck玩關張係咪求其出等有關羽就收頭 唔係好知應該放咩牌落deck

好矛盾，岩岩刷到3e ，許褚、大喬、太史慈
但偏偏魏dick 又無軍師得李典同夏候淵
孫策dick 又無其他武將用

教學完就10抽，揀陣營之後會再有40抽？

教學完再去信箱拎多三十個青龍碧去抽
信箱係主頁右面第二個 任務上面嗰個

首抽諸葛亮，趙雲，黃忠，許諸
開局?，同埋想問下銳氣即係咩

仲唔開等咩

即係行動2次

豬腳加趙雲已經好靚

有冇d咩高質低cost怪推薦

請教下點樣儲存再刷首抽

但點解有時明明有銳氣，都冇得行動2次既?例如劉備出完陣同諸葛亮出場果陣

原來黃忠都好勁，佢每回合會扣人1血，之後自己又會加1血

蜀國係課金gp嚟

佢送石大方少少 隻GAME會好玩好多
魏國唔夠卡用窮撚一名

見你咁樣想再刷

行動完嘅要等一回合

好快刷1次，我都刷左幾次先咁岩有，如果許諸變多張蜀國就正

本身勁鐘意蜀國，打親三國game都係用蜀
另外吳懿同嚴顏2隻弓兵都幾好用

知唔知點save而家呢個先再刷

唔識，但好似冇綁定果d

好正呢隻game，玩上癮 但真係冇乜人玩同埋對親袁紹同張角都好難打，一個起欄防守，一個人海戰術

無計宣傳唔夠，同埋用腦game唔太吸引

有得綁定,設定果到 同要申請個square enix account

我唔開POST應該都冇咩人知

我第1日出就dl左隻game,之後唔識玩，睇下有冇人開post,我果陣仲係度打破軍三國志搵post

想刷過個帳 依家隊野成日都比人屈
3E 2司馬 1滿寵，同1隻E可以入2張以上入牌組但隻野在場時唔可以再落相同
司馬屈機，但好食個場面，唔夠兵多上盾都麻麻
但隻滿寵冇想像中咁勁 312 戰吼 手牌騎兵+2/0，但人地甲兵多騎兵就冇咩用輸先手
不過我覺得成日輸個原因係唔夠好用既R卡

真 成日頭三round出得d白版怪

有無人知架手推車點解會抽到張紅7星卡就輸?
係咪有限rd定點
張卡又無寫唔係好明

應該係０牌 抽到冇曬牌會輸，公主０血都會
所以先會個機制要士兵去達陣＋１牌

應該係抽到無牌當輸

手推車要抽幾張就拎去死，唔係就好快輸

係，張7星牌即係你無哂牌，
左上右下有得睇相方仲有幾多張牌

打戰記/合戰d獎勵係咪有bug

收唔到d石既

合戰對左場曹操,對面虎豹騎推達陣+郭嘉被動一下比佢洗乾洗淨

宜家好似劉 曹 董最強勢

靈玉好難賺

黃巾睇落都幾勁

用劉備係咁輸 d 武將都未出黎都已經差唔多輸

劉防守最好架喎，天生玩甲兵好多buff

我玩中期曹操 啲key卡都係5/6 cost 都係用一堆出場扣一兩血嘅弓/突守住個場

邊刷帳邊玩舊帳 嬴左1場肥董,之後比另一肥董屈機.美女連環屈9機

我用孫策，未遇過勁既劉備
曹操同董難打

孫堅表示曹操D騎兵好能難打

有少少互克成份 曹操表示大耳賊D甲兵屈死D騎

有咩甲兵好用 我得d 222白板
前期靠弓守住

中立
虎步433 打後面1格3血...
何進113 扣血抽一牌
文聘 321 出陣伏兵 同死左自爆自己中心9格

曹軍李典都唔差
劉皇叔好似本身有4隻 221 衝鋒 志願兵

D玉好難拎夠3000...就黎忍唔住10抽算 想20抽
好心官方難得出左隻玩法唔差既GAME就送石/介紹多D吸引多D人啦
冇卡真係好難玩

好貴呀10抽

其實你地知唔知個可以放兵個格仔點計?
係咪一開始不停加1格 之後5格後要計當前回合有兵仔最遠係邊格就計幾遠?

本身想課金支持下，但課最貴個隻都唔夠首抽送得多 點課？

se社既錯
明明隻game幾食腦
肯落本既話唔差過同類型卡hame

係咁輸

好似係計最遠only

又輸曹操
仆街司馬個全體盾

岩岩同個劉皇叔大戰300回合 最後一個司馬BUFF 5隻兵盾 佢投左

你地去到邊個rank? 我準備升格戰上將軍

打上去多唔多真人 成日打電腦

一半一半睇時段

曹操屌完董卓屌
無腦戰法
推隻將上黎係咁放騎沖2段我點頂

有場優先做到WO
對面唔係傻用甲兵一放果條線騎兵就收左皮 我諗佢都係222/221 姐

痴撚線打完曹操戰記第3章話送曹洪，但係乜都搵唔至

曹操先用到 332騎 入場抽1騎兵

曹洪應該係552甲 金剛

我就係用曹隊諗住換曹洪入隊，點知搵唔到
box又冇

第三日送果10抽中埋荀彧
勁多文官但一張勁少少既武將都冇，
而家先鋒用緊樂進 用落又係麻麻地
長期拖到後期丟晒荀攸換位，郭嘉召馬，司馬上盾先識贏 一撞到對面金剛甲兵/先制就r晒頭
有冇巴打教教砌deck

樂進麻麻地 用典韋或44甲做先鋒
曹操唔好太執著要落太多騎兵
放多幾隻弓兵控場好過

我岩岩抽到孫策轉行用孫堅弓隊 騎兵真係好易被剋死

弓隊比曹董D馬撚克死
三思呀CHING

兩張E都係呂布刷唔刷過好?

個虎步433打後面1格3血，係自己後面定係敵方後面

刷過啦

自己後面

好難用到 ，自己後面

司馬"意"，孫策，黃忠
頭40抽
開唔開得??
唔同國...

控到兵線好好用 一下3血

徐榮貂嬋開得局？

快d出多d活動，送下石啦

屌，孫策同太史唔同陣營
重刷左咁多次最歐10抽3e 40抽5e 可惜唔同陣營

堂堂先鋒樂進竟然係隻3攻1血 弓手，真係R爆頭

抽到兩隻賈詡有咩用

你睇下佢技能就明，可以buff到好大

當係技咁用 可以合成上去勁啲

頂，幾場都係咁，明明贏都變輸。。。

玩左勁耐，就到尾聲先咁，當我輸。。

請問呢招技點解

姐係可以揀一隻兵向前行一步

關apps再開就有

認同 所以堅持以騎兵為主 再補少少突兵

無可否認 董,黃,袁軍都有優勝之處
不過戰記得魏蜀吳(董卓,黃巾老早死左)
如果主力唔係魏蜀吳 打戰記會辛苦

鄒氏招技係點

銳氣好屈機，加完係持續到退陣，加落弓手到，比佢射到仆街

所以諸葛亮好難打 全體銳氣
我懷疑有D E卡特別更難抽 諸葛亮係其中一張 刷極都冇

我啱啱幫我細佬抽，3e，諸葛，司馬，夏候

一個國家得一張E都好難打上去 除非課金抽多幾張R

我反而一開始刷首抽，每次都有諸葛，而家蜀國有諸葛，趙雲，張飛，黃忠，好玩好多，差隻關羽就正

4張e抽唔到冇用
今日用曹打劉，抽極都係2，3cost嘅卡，比人排好陣，甲係前弓係後，輸鳩左

皇家馬德鐘係咪呢度巴打 頭先同佢打左場

唔係送果隻喎

大哥咁好難唔好玩喎

我要玩魏國

呢幾日好似會出新卡 可以觀望一下

我都係有得抽就抽 新卡就算勁通常都抽唔到

銳氣比弓兵最有用 甲兵都只係行多步

佢送點太少，課金又太貴
如果同爐石差唔多價錢都有得課下

其實送嗰隻有咩用？

係，所以劉備發動陣形都係簡弓兵

當然唔係送果隻啦

係wo,送得又少，課金又貴，2百幾蚊先有11抽

岩岩打左場，就黎ko佢果時，佢一招兵禍ko我，再燒我2張卡，2張都係e，之後就gg

想問下其實反骨有咩用，俾人打完之後有50%叛變，咪益左人

我d兵多到都睇唔到佢係邊，佢一招兵禍，就洗哂成盤，打左勁耐，呢招好絕

魏延？ 五攻騎兵好好用
一落場扣敵主5血

有反骨嘅兵都高攻啲 通常用黎做最後一擊或者守陣地 就算叛變都係扣主將兩血

佢叛變左係就咁扣主將2血?，唔係變左人地隻兵咩

我意思係放係自己最後一排守住 叛變會番入deck

戰記開啲將好似搵唔到嘅？

上面話重新開game會搵到

double click 棋盤可以較視點 應該會好睇D

我講下笑，話自己d兵多到睇唔到佢個人係邊

冇乜人玩 打左幾場都係對電腦

屌，仆街，反勝佢，殺埋主將果刻，突然咁撚樣，又係咁，應該係佢即走，當我輸，

我咁耐試過兩次 十連勝就咁無左

我10次起碼有3，4次。。

係咪打升格？
升格我未試過正常完場

係咪有新pool, 係就唔抽住

一定有，好多將都未出

算唔理啦，當抽啲r 牌打演義算，反正都唔會中e

好多R勁過E
好似華雄 徐晃 夏候淵呢啲

頭先就係俾郭嘉同夏候淵屈

大家都討論武將
有冇高手已經開發寶箱領域
卡資源換桃非常有限 所以都睇大家會點練寶箱再行動

刷多左幾次
請問邊個最好？
定要再刷過

關張開得啦

唔識日文 玩得好辛苦

有更新wo,但Qoo 冇得更新既

改完版皇甫嵩都開到關羽銳氣

得夏候同孫策
洗唔洗刷過

更新完無得偷雞贏一場就升格 終於上到大將軍

次次臨贏嗰時斷

究竟係啲pk 中離定點

刷左成日都冇郭嘉

郭嘉迷? 我用魏騎有郭嘉
要配合其他先突顯作用 並不強勢

今次更新有d咩改左?有冇網可以睇到嫁?同埋咁都唔送石果d,通常d game更新完都會有

睇到啦 隻game入面有寫，有冇人知，關羽，張飛，黃忠更新之後點解

啲指定要另一張先有效果既全部都改哂有大過某COST既某兵種就得
之前SE明顯踩左景品法怕比人罰錢先急住改

E張飛
（変更前）手札に関羽がある時、すぐに行動できる。
（変更後）手札に5コスト以上の騎兵がある時、すぐに行動できる。

張飛呢個係有5cost以上騎兵就會點?

咩係景品法

手上有5COST以上(包埋5)騎兵時，一落場就可以即時行動

係
有郭嘉先叫魏國

暫時劉備5cost以上嘅騎兵好似都係得關羽

兵禍真係GAP卡黎

戰記目前之有十章 都是輾過去

有邊幾張有卡攞？

章

賈詡徐晃華雄仲勁

只打了魏 第三章送曹洪
蜀吳要其他師兄說說

咁打完都係得少少珠，十抽都唔夠

中立既公孫瓚，魏延，紀靈，象兵都得
唔一定要用劉備
我而家開關羽銳氣多數都係用皇甫嵩同武安國

兵禍配袁紹幾好 keep住清對面場 自己就開柵加血 去到後期就用文醜顏良end game

有無中/英文網解釋啲牌？

賈詡對面所有卡50%叛離
徐晃敵我除自己大將外所有-4 血，自己大將+3
華雄扣自己主將2血，敵全體-2?
但我睇唔明鄒氏，張卡4cost 但0攻

有無圖

傾國傾城應該係每round比己方一隻兵有吸血 扣人地幾多就幫自己主將回幾多血

單抽中太史慈

忍唔住課左，抽左好多曹操人，夏候淵，夏候惇，郭嘉，許諸，滿寵，程昱，樂進....但我唔玩曹操，玩開劉備，剩係想要關羽就齊腳

再抽到次，周喻，華雄，係都唔出關羽

抽一隻幾率0.00x%

癲

哇中齊咁制，課左幾多？

師兄係單抽定10抽咁抽野 咁多好野嘅

玩曹操啦

10抽，都有8set

千幾蚊喎 我觀望一下
遊戲就是要有課長 支持你

冇啦，唔課啦 ，玩劉，曹夠

十抽得uc

咁黑仔

我夾夾埋都抽左十幾set
董卓又差張賈詡 曹操又差許諸同夏侯惇
劉備仲衰 關張都無 趙雲就三張 反而依家最想中係皇甫嵩同賈詡

昇格有咩用

建議有桃嘅話有啲寶物可以儲下
魏公仔兵法三: 四糧 抽兩張卡再全手牌+1/+1
吳子三: 三糧 自己場上一隻卡上手 再對方場上一張隨機退陣
孫臏兵法二: 二糧 扣對方兵三血

另外有無師兄發現隻2cost 33烏桓突騎兵係永遠唔會反骨？最少三十次比人扣血都無見過隻兵會叛變

要幾多桃？

買一張要100桃 一合上去二每張加10%成功率 我通常50%都會去合 三級寶係一張二級寶物加10%成功率 一級加1%

咁真係重課專利

好運嘅五千桃有一張三級寶 一張e分解到一千 仲要係商城慢慢買啲寶黎合
都係嗰句SE做到好鳩 啲玉又難拎 又唔比人合卡

我有試過喎 你好運姐
我試過烏桓突騎比人離間再反骨變番自己

e卡都抽不到 何來有剩分解

呢樣真，如果個模式同爐石一樣，肯定多好多人玩

課抽卡都貴，10抽UC only

2百幾一隻r 都無

打左魏吳戰記都係送uc 冇用既卡
入手e,r暫時真係得抽卡

抽到關羽 徐庶 開得？

最好再開 一隻關羽好難玩

sad 好鐘意關羽

課金抽多隻張飛番黎

IOS點刷首抽

Del驚重裝 教學關可以skip

今次抽到孔明 郭嘉 孫策 呂蒙 徐庶 卞氏。每樣2隻 想死

孫策係屬於孫堅 呂蒙係屬於孫策 唔同國架

係呀 pvp剩係出得同國人
隻game好難抽E 又少出石
如果開局得一隻E 就難再抽一隻同國E 變相卡組少進步空間 就會心灰意冷

岩啊 開局兩同國E最好

我一開波中許豬孫策加隻皇甫嵩百搭就開左

其實真係幾好玩，但玩咗好耐都無得抽野搞到越黎越悶。。。

掩尖D 2張同國E 包含諸葛亮或司馬懿或許禇
賈詡 太史慈都好 不過暫時打唔到戰記

一國10章戰記840石
打完都未夠3抽

都仲係未抽到郭嘉起身

打晒都無得變陣，搵鬼玩落去咩

日任要做三日先可以單抽

今日送10抽中關公夏侯淵

未必拎足架
例如派遣兵糧8既武將3次
冇點派

有送咩

第3，5日送10抽

屌嬲

起手 黃忠 荀彧 滿寵
之後就冇中過任何E卡

你估得你係咁咩

想要隻好嘅前鋒

請問咩叫前鋒

打錯

先鋒

典韋好似好撚勁

部分R卡真係一D都唔差
夏侯淵 張魯 田豐 李儒 都好麻煩

卡左三千幾分，對住孫策帶一隊長弓，完全唔識打⋯⋯

岩岩一盤又畀人壓到底，勉強用即應呂布打到佢得返1血
然後主公同歸於盡。
但無打和，當我輸
唔知對方係咪都當輸⋯⋯

雙方主公一齊0血 當該回合行動嘅主公輸
我都係Google translate唔100% sure

抽到孔明 關羽 司馬 開得?

潛行有咩用？

開得 玩住蜀先

Target唔到負面狀態或單體傷害

新開ac 得30舊 3抽？

三十個龍璧可以三十抽 再加一開始比你嗰十抽 應該有四十抽先岩

好
以為一開始十抽固定

見到人地玩董卓

真係勁到仆街

控場aoe玩死你

孫策加長弓點屈機?

利申:用孫策

暫時覺得係最難打...

有隻徐晃

不過冇賈詡差好遠

試下打個新手Q&A(歡迎其他師兄補充):

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:絕對要 有40抽(教學10抽之後再送30個龍壁可以30抽,係信箱拎)

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 不過好辛苦先拎到玉去抽新卡 (SE正仆街 )

Q:點先開得局
A:一般黎講 最好兩隻同國其中一E係中立先好開局, 有好多勁R卡都要留意(夏侯淵,張魯,田豐等)

Q:建議開局
A:小弟無玩過張角 其他都試過下
-劉備: 要抽卡運/課金先勁(同勢力好多E卡), 大多數玩法都係死守前中局,尾局用關張收頭
陣法:銳氣(一ROUND行動兩次) Key Card: E關羽/E張飛/E諸葛亮 有用卡: R糜氏
-曹操: 主玩騎兵, 都係同勢力好多E卡, 玩法多變 可以5turn出夏侯淵上裝甲 6round出郭嘉combo清場 可以係一直用騎兵達陣扣對面主公血
陣法:裝甲(第一次受傷害唔扣血) Key Card: E司馬懿/E郭嘉(要配夏侯淵) 有用卡: R夏侯淵/R典韋(可做先鋒)/李典
-孫堅: 主玩弓兵, R/E卡要求低, 弓兵初局控場好強, 利用大量出場扣一血壓制對方版圖
陣法:齊射(扣對面三/四直排一血) Key Card:無(用一堆低cost弓兵控場,如揚州水兵) 有用卡: E孫策/ UC桓階/ R黃蓋
-袁紹: 暫時最少人玩嘅主公, 勢力無E卡, 小弟用袁紹玩兵禍, 前中局開柵加兵禍扣全場血, 後局顏良文醜完場
陣法:開柵(防守時+2/3血, 阻止騎兵行兩格) Key Card: R田豐/R顏良/R文醜 有用卡: UC淳于瓊(先鋒首選)/UC蹋頓
-董卓: 現時其中一強勢主公, 多AOE/高cost武將, 中前期可用陣法升3兵糧(COST), 可以前期出多隻兵/中期直接出高COST將清場/秒對面主公
陣法:補給(本ROUND升3兵糧(COST)) Key Card: E賈詡/E呂布 有用卡: E貂蟬/UC董旻/UC牛輔/R華雄/R徐晃
-孫策: 玩buff主公, 大量武將加主公武/血或者幫主公擋傷害, 壓場能力極高
陣法:加攻(主公同武將加一攻) Key Card: 無(孫策係主角,其他人只係輔助) 有用卡: E大喬/UC陳武(先鋒)/R張昭/R呂蒙
-張角: 小強人海戰術, 無E卡低成本, 無玩過所以不作評論

Q:隻驚好似好複雜
A:呢隻驚基本上係卡牌+捉棋 玩過爐石就易少少上手 有好多兵種效果要慢慢摸索
達陣: 武將去到對面最後一排會返入deck, 然後按兵種有唔同效果
前線: 本round可以出兵範圍(上一round己方仍在生企最前嘅兵將嘅橫排)

Q:唔同兵種有咩唔同
A: 甲兵: 對住騎兵有先手優勢, 達陣可以直扣對方主公兩血
騎兵: 一落場可以行動可以行兩格(只可向直前方), 達陣可以直扣對方主公兩血
弓兵: 可以遠攻,達陣可以直扣對方主公兩血
突兵: 可向前行兩格, 可遠攻左右, 達陣可以直扣對方主公兩血
文/軍: 可以前行斜行, 文士達陣已方加一兵糧/對方下round減一兵糧), 軍師達陣可以抽一手牌/燒對方一張手牌

Q: 寶物有咩用?
A: 唔同書有唔同技, 有抽指定兵種/扣血/補主公血等等, 可以用桃(分解卡得到)係市場換, 可以合成上二級/三級寶, 技能效果/cost會有唔同
可以考慮投資嘅寶物:
魏公仔兵法三: 四糧 抽兩張卡再全手牌+1/+1
吳子三: 三糧 自己場上一隻卡上手 再對方場上一張隨機退陣
孫臏兵法二: 二糧 扣對方兵三血

最後講句, 呢隻game無最強嘅deck, 平衡做到幾好, 玩法多變
唯一缺點就係SE營運, 無活動去拎玉, 任務獎勵勁少
小弟ID: HKG米加 對到嘅手下留情

首抽E賈詡/E呂布 應該可以go go go

中曬兩隻就梗係去得 我都想要賈詡 抽極都無

首選 賈詡 徐晃 華雄
次選 呂布 李儒
我覺得有以上兩隻以上都可以

首抽得孔明同二哥，開唔開好

同國2e 仲想點

我見前面有人4E起手，諗緊2E起手會唔會唔夠

可以邊玩用住呢個帳 用第二部機邊刷 4E邊有咁易

抽到4E又會想要同國架啦
我自己唔會太花時間刷首抽 刷得黎都del game 早玩早享受

現實冇咁完美 就算開局好靚 十抽UC又會想del game 當係磨練下EQ 接受不完美下 享受遊戲 發揮卡組

點解有時俾兵打唔識反擊，又或者打佢反而俾佢打死先？

近攻兵反擊唔到遠距攻擊，甲兵對騎兵同突兵有先手優勢

原本開POST想吸引多D人玩 見佢玩法幾正
自己玩一排之後果30抽我都炒曬,得堆用唔著R/UC 真係嬲...
但最重要佢分主公組牌,抽中其他人E卡又用唔著
登入送石/打關D石咁撚少
我明依家抽唔中唔緊要 咪慢慢抽
但問題係 屌佢都冇石可以抽啦
一關60石 登入又60石,連1抽都冇真係唔撚想開返黎玩
唔係要你成日送10抽,但登入/通關送石多少少都得掛 新GAME都係咁 仆街SE...
一諗起遲下又會出新卡 放置算

好game糞營運典型例子

隻game 真係唔錯，而家剩係玩劉，曹都覺得好好玩，但真係少活動同送石，吸引唔到人。。

呢個點解?

玩左咁耐依家感覺 最強牌組都係
董>劉=曹 其他冇咁突出
甲魚 算係全GAME最強E ,豬腳同C馬 點BUFF都好
一比人全場兵50%有機叛變控場太強

選敵人牌組一隻軍師加入你手牌

轉玩隻 トロッコウォーズ
依家每日登入拎60石
5日先有得1抽 真係多謝曬

岩岩上網見到呢隻，應該多人玩，但唔會放棄呢隻，因為好鍾意三國人物

放心山本哩隻仲垃圾

呢隻dl落黎十分鐘已刪 完全無得比

暫時我見係得呢度先有post討論下呢隻game,其他平台冇

你地仲有咩其他三國game好玩

日本都無人討論💩

我岩岩都想問

如果可以將以前pc 三國志系統移植去手機就正，最好玩我覺得係三國志8同10

仲刷緊郭嘉起手
終於抽到郭嘉
但係冇魏國
點解要中關張

好遊戲爛營運

昇格戰排唔到人

打完戰役可以del game

反而我呢排連到多左好多人 唔駛同npc打

[/url]

終於打到一場

18年秋季 SE代理隻Fez手機版就出
唔想好game比人搞衰

比孫堅弓陣狂屌打

我都岩岩上到

冇石抽卡點算好
利申0課

岩岩比個高手強姦，董賊，我張飛吸住佢，佢下round 出許攸調我位，再下round抽埋賈羽，離返張飛
gg

我主線卡關係咪唔正常

我都淨係清咗曹操，劉備孫堅未執deck俾佢係咁吹走，埋唔到身。。。

可能係畀佢剋，加上佢好彩
長弓我前後兩個AC先中過一隻

糧草5果round，佢已經出左兩隻長弓
秒晒我場上兵仔，搞到我卡兵、卡陣

但同時佢已經用陣法升到孫策4攻

想問劉備個雁陣有咩用

推介下平民兵種、無陣營將，成日畀佢地屈死
如翻譯、理解錯，請見諒、指正

弓兵：

弩兵
長弓兵
強弩兵（4cost4攻2血，可作先鋒）

騎兵：

虎騎（先制，秒殺底線敵人會達陣）
刑道榮（達陣拆對手手牌x2，未必可以雪中送炭，但一定會錦上添花）
紀靈（3攻3血，出場召一張輕騎響右邊，隨時有用過金卡公孫瓚）
韓遂（金卡無陣營，達陣抽兩張手牌）

甲兵：

戟兵（4cost4攻4血，可作先鋒）
張勳（只有1攻1血，每round額外抽多一張外族兵）
文聘（伏兵+陷阱）
虎步（出場扣身後敵人3血）
武安國（5cost3攻5血，挑釁，退陣召一隻刀兵）

突騎：

匈奴兵（出場2dmg）
戰車（2攻4血，可作先鋒）

軍師：

陳珪（兩cost玩死你，彈出彈入打我啊笨）
樊玉鳳（平民小孟。若果對手主動打死佢，叛變卡下回合就可以行動）
于吉（金卡無陣營，配合趙俄呢種加攻卡，超級combo）
華陀（金卡無陣營，復活）

講住咁多，希望更加朋友入坑。

張遼同趙雲單挑竟然打和⋯⋯
點計架

單挑完全唔知佢點計 試過張遼和許諸 又試過輸

對戰成日卡係度 打條撚咩

卡完仲要斷連勝 on9 server

騎仲易避

我啱啱用關羽單挑文醜輸咗，咁點計

好彩有程昱 搶左佢隻野返黎吹返佢轉頭

一陣更新完有新卡 SE幾時肯十抽補底或者有得桃換卡

呂布招怒髮天係咩黎？睇唔明解說既日文

場上有一張董卓勢力的文官 就可以一落場即時行動
董卓勢力文官暫時得兩張 貂蟬同鄒氏

更新完，有張燕，關平，劉封，死都唔肯送野抽，好少game更新完唔送野。。。

第5日10抽 抽到R徐晃同R李典 徐晃係咪一出黎就加4血?

李典間接攻擊即係點 唔明日文

無野啦 我諗我明

有新卡都無玉抽

仲要好多e卡限陣營

終於升格軍司馬

張燕 0.25% 要有幾多石先抽到

幫推，終於打到上5000

打電腦就順風順水
打人就到第三回都一手4cost卡⋯⋯

同埋一直抽唔到2cost卡
得一張雷薄

2cost都係落d兵仔夠

董卓3張卡收我皮，本身大好形勢，張魯，搞到我成埋甲兵廢哂，之後鄒氏同呂布，加到佢隻董卓30血，我出哂張飛，趙雲，黃忠都唔夠打

董卓op到不行

賈詡，徐晃，華雄，張遼都勁

wa,diu,岩岩達成左d目標之後單抽關羽，劉備齊人

但而家試玩緊曹操，差司馬都差唔多齊，曹操攻，劉備就守，但用劉備多數都win

點樣棄一張手牌黎破伏兵？
成日見人用

係咪無人玩

咁少石，好難有人玩
我零課都係每日login拎完石就算，睇下佢日後會唔會調整下

我得一張R 仲要無用 不過SE竟然肯派玉

十抽得垃圾r 法正

昇格戰完全search唔到人打

尋日終於上到爭霸
依家排7x/82

希望拎到頭100名個獎

SAME 卡足幾日

其實爭霸要點上

打到7000分，再贏昇格戰囉

隻game好玩但抽唔到卡
死慳死抵2個十連 連R都冇
想棄了

唔明招技點用

無呂布

關羽 賈詡 程普 3E起手 有冇人有興趣收??

se 真係唔送石嗰喎

再抽到隻張遼

仲想賣，咪笑死人啦

求救，E孫策，E司馬懿開唔開好？

重刷了一諸葛亮，一呂布，無其他嘢⋯⋯唔同國。照開會否好辛苦？
真心求救

幫推一下
估唔到咁耐都未棄坑

再更新一下
平民兵種、無陣營將既推介
如翻譯、理解錯，請見諒、指正

弓兵：

弩兵
長弓兵
強弩兵（4cost4攻2血，可作先鋒）
蔡瑁（3 cost，甲兵剋星）
吳懿（5 cost強勢弓兵）
陳登（金卡無陣營，暫時唯一即應弓兵）
王異（金卡無陣營，抽手牌+狙擊，可打主公）

騎兵：

虎騎（先制，秒殺底線敵人會達陣）
并州騎（達陣4 dmg）
刑道榮（達陣拆對手手牌x2，未必可以雪中送炭，但一定會錦上添花）
紀靈（3攻3血，出場召一張輕騎響右邊，隨時有用過金卡公孫瓚）
韓遂（金卡無陣營，達陣抽兩張手牌）

甲兵：

戟兵（4cost4攻4血，可作先鋒）
張勳（只有1攻1血，每round額外抽多一張外族兵）
文聘（伏兵+陷阱）
虎步（出場扣身後敵人3血）
武安國（5cost3攻5血，挑釁，退陣召一隻刀兵）

突騎：

匈奴兵（出場2dmg）
戰車（2攻4血，最強共通先鋒）
於夫羅（4cost2攻2血，抽兩張手牌，叫做多張牌響場上。1 lvl 魏公子兵法則3 cost）

文官：

陳珪（兩cost玩死你，彈出彈入打我啊笨，配合強勢軍師屈爆）
陶謙（全場狀態減除，最強文官，孫策剋星！）
樊玉鳳（平民小孟。若果對手主動打死佢，叛變卡下回合就可以行動）
華陀（金卡無陣營，復活）

軍師：

法正（金卡無陣營，間中有神效既火計卡）
于吉（金卡無陣營，配合趙俄呢種加攻卡，超級combo）
放浪軍師（事前送E卡，雖然7cost但都厚血。全敵沉默其實比想像中有用）

送石真係太少

幾時先可以用到董卓做主公..而家淨係用到劉備 曹操 孫堅

想搵攻略睇都搵唔到

刷左三日：郭嘉x2, （孫策的周瑜、程普、太史慈）
點搞好，睇大家建議呢堆嘢兩頭唔到岸

等唔切，又重刷了，有新驚喜
但你回覆都係開心事，還以為刷到開機，但大家棄game

郭嘉x2, 司馬㦤，皇甫,關羽，賈詡

跟據你之前既指點，我即開

6血直接斬殺係點用？唔明呀

謝謝，明白了

張角嗰版已經卡左

配合埋夏候淵仲爽，我劉備同曹操都齊人咁制，不過極少玩曹，鐘意劉備多d

如果講e卡，劉備差龐統，曹操差司馬

我就係無曹操嗰邊啲金卡⋯⋯

睇嚟棄哂

我冇棄 日日拎登入奬品

其實好玩既 不過都consume時間 同埋送石太孤寒 所以d時間花左係隔離創造球會

係好玩，但而家冇咩動力開game,我都係花左係創造球會同新龍珠果度

一出武安國，對面ai就係咁思考中，係咪bug？

接近兩個月冇打 唔知
不過武安國以前正常ga wo

侬家（或者得我）同ai打嗰陣一出武安國end turn 個ai就唔出卡，淨係思考中

剛下載， 沒有人玩了？

有 依家每15日有一次10抽 支持番

之前有呂布

個飛將呂布?算吧 對呂布冇愛
幾時先出魏

我仲有登入 免費一抽中好野
之前好忙 準備會玩番

運氣回復原狀